<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>ASI</title>
    <link href="https://checofran284-alt.github.io/2damasi/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://checofran284-alt.github.io/2damasi" />
    <updated>2025-09-26T11:01:46+02:00</updated>
    <author>
        <name>Francisco Ferres</name>
    </author>
    <id>https://checofran284-alt.github.io/2damasi</id>

    <entry>
        <title>쯈ui칠n soy?</title>
        <author>
            <name>Francisco Ferres</name>
        </author>
        <link href="https://checofran284-alt.github.io/2damasi/quien-soy/"/>
        <id>https://checofran284-alt.github.io/2damasi/quien-soy/</id>

        <updated>2025-09-26T10:02:17+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Me llamo francisco Ferres y soy Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma (DAM)游뗵. Me apasiona la tecnolog칤a, el dise침o de software y&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <blockquote>
<p class="align-center">Me llamo francisco Ferres y soy Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma (DAM)游뗵. Me apasiona la tecnolog칤a, el dise침o de software y todo lo que tenga que ver con con el sector inform치tico.</p>
<hr>
<p class="align-center">Desde que estudio programaci칩n, descubr칤 que el c칩digo no es solo l칩gica, ya que si indagamos un poco tambi칠n puede ser creatividad, estructura y comunicaci칩n. Me gusta trabajar en equipo combinando rendimiento, desarrollo y experiencia con cada miembro del equipo asignado, algo que en los proyectos valoro para marcar la diferencia游눩.</p>
<hr>
<p class="align-center">He desarrollado apps m칩viles, APIs REST, scripts de automatizaci칩n y sistemas de trazabilidad. Me manejo con tecnolog칤as como Java, Kotlin, Python, SQL, HTML, CSS, JavaScript, y herramientas como Git, GitHub, metodolog칤as 치giles e integraci칩n continua.</p>
<hr>
<p class="align-center">Adem치s de lo t칠cnico inform치tico, me interesa la pasi칩n automotor, la identidad recetas de comida y la identidad digital, adem치s, los desarrolladores en formaci칩n como yo podemos compartir lo que aprendemos para crecer juntos游땙. Por eso he creado esta web: para mostrar lo que hago, lo que aprendo y lo que me apasiona.</p>
<hr>
<p class="align-center">Si has llegado hasta aqu칤, gracias por leer. Y si quieres conectar, colaborar o simplemente charlar sobre tecnolog칤a, estar칠 encantado.</p>
<p><br>Francisco Ferres</p>
</blockquote>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
